其實冇左黨鐵 示威活動變得更加安全

黨鐵站一向都係死路
入左去就出唔番黎
今次黨鐵全面收皮 雖然少左條番屋企既路
但同時都冇左CCTV 警察沖入鐵周人依啲野
大家要繼續維持黨鐵收皮
為示威活動安全鋪路

即使冇鐵 大家其實都係照常生活

講得好

有結界師幫佢地封埋就完美了

全世界都係結界師

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

老鼠封站，市民更要封死嗮老鼠窿。